一人n個女仔會加分既野

見到有post講男仔
所以都想開個post講下女仔
我先
一定係鍾意做運動既
有呢個特質反映左好多野
例如 身型一定唔會肥得去邊先啦
同佢一齊除左行街睇下 又有得一齊做運動咁
同埋鍾意做運動既女仔都唔會介意咩大太陽呀 曬呀 果d 無咁大小姐
總之鍾意做運動係會加好多分

笑得靚

有錢，樣靚

聲好聽

唔做作

可愛 瘦 嗲 靚 怕醜 需要被保護

做雞

大波

樂觀 屌你老母女仔諗野負面好撚煩

脾氣好

識煮飯
識織野
識按摩
識唱歌
識睇波
識打機

唔dead air

體貼溫柔，大方得體，識比面男人

36f 175cm 唔發脾氣 可以口爆 任屌唔嬲 有幽默感有洞察力 可以比我保護

肯做運動

carry到短頭髮

巴打190？

處

重點

屎忽大

無 點解咁問

女人有錢係缺點黎 乜你唔知?

做運動！
-唔怕行得耐會叫累 又可以一齊做運動 身型又健康d

唔怕迷路！
-因為我係路痴

食野種類廣！
-食野方便 唔挑食

中長髮

識照顧人（姐係做家姐 ）
識體諒人
唔港女
會彈琴（唔知點解覺得識彈鋼琴嘅女女好正）
文靜
無紋身
唔煙，唔酒
唔染髮，黑長直嘅女女係最pure 最true，旺角妹個body 再正都係唔及個種氣質

屌你 啲女150要180
我160咪要求175囉

仲有個性爽直 唔假

唔好咁靚已經自動加分

你呀媽應該差唔多

呢樣真
分分鐘講兩句就發老脾

馬尾
一齊跑步會fing下fing下

唔會已讀不回

我把聲好好聽

馬尾
眼鏡
瘦底
足夠

唱歌好聽
做運動
真文青

成班男人讚自己

波大樣靚幼腰幼腳處女

笑得甜就夠

老母唔識音樂

唔嫌你樣衰

絲打留名學野

笑得好睇
短頭髮

Baby fat

唔食煙
無紋身
把聲唔吵耳
如果長頭髮嘅話,紮辮同放哂啲頭髮落黎都順眼
唔好下下都話自己係到扮蠢

短頭髮係咪指 林明禎個頭咁

黑長直

白白地

塊面有少少肉

Patpat有肉

有修養（language, instrument, 睇非小說類嘅書）

有共同語言

同我差唔多高

短髮 頭髮好香 笑容好甜又好鍾意笑 白雪雪 瘦底 樣中上

鐘意笑同有禮貌
禮貌真係幾靚都無用

我覺得講粗口嘅女仔特別正

肯做我條女

唉…

戴眼鏡
其他人睇就外表斯文
對我就open

唔落club最緊要

我想問女仔唔化妝會唔會扣分？

其實呢個最現實貼地

識煮野食

原來我係眾人女神

鐘意笑
有愛心鐘意小動物/ 小朋友
會搵啲興趣學下
唔好太蠢 做野認真醒目有責任心
同埋 唔收兵

啱啱我先有朋友俾佢男神嫌棄 點解唔化下淡妝
到咗20幾歲唔化番啲淡妝，
個嘴黑/啡色/慘白
非常唔尊重人

男人係鍾意素顏都靚既女仔
唔係真係叫你素顏⋯
唉⋯

記住你一啲習慣，例如食咩唔食咩咁

呢d仔飛左仲好啦

唉...

真性情

樣靚瘦底大波 100分

專一
就算前面有個條件包好嘅男追你
你都不為所動
專一愛男友

其實無論男女都加爆分

爆

有靈魂

你係咪我朋友黎 我有個朋友又係俾男朋友話佢唔化妝

波

個個都咁諗就好

音樂

我好爛口點算

直腸直肚好正 唔會轉彎抹角

出街化少少妝

外表西臉但其實好好人

大部分港女都西口西面

心地好,有禮貌(+100)
帶眼鏡好睇(+100)
唔好成日講大話(+100)
唔港女(+100)
淡妝,唔化(+100)濃妝(-100)
識音樂,電影,文學(+200)
少肥唔緊要,唔好懶
唔好食煙(一食即-100)
唔要紋身(-50)
MK(-100)
D男仔FD多到數唔晒(-50)
雙面人(-200)
Feminist(-500)
公廁(-1000)

身材唔太重要,只要你唔係細過Heidi同甲組腳
樣其實正常已經夠殺

獨立
有自己既目標
唔好on99咁

肯做我女朋友

食飯我雖然唔會要女仔比，但佢要有主動嘗試aa制呢一下會好加分

大概咁

秒

矮

唔鐘意靚仔既女

鐘意車 兩個碌四個碌都已經高分
只要樣同身材正常，搭多對靚腳直接滿分

唔講唔好負面的人，應該都係拍過好少拖/A0

份人乖 會睇書 留意時事 認路叻 有我崇拜既地方
著西裝褸靚 霸氣
對性取向非常確定
有技術

即係我現任

對愛情唔好兒戲

有紋身真係咁大問題咩

入得廚房

聽話

mustc

但係暗瘡肥婆WO

心地好，有愛心，鍾意小朋友，唔好介意我悶

短髮西面平胸

短頭髮
做運動

瘦底大波

Hi,絲打你好靚

留意時事
唔睇韓國野

冇個中 想死

你點啊,形容下啦

肥矮毒柒窮蠢黑

ER.....如果性格好的話都未死得晒既

巴打你人真好

上啦絲打

金/啡短髮

識彈琴

呢個最緊要..
屌你老母 無嬲無嬲..又黑撚晒口面..問你又唔撚講

假，唔知你指D乜..
不過我理解係好撚虛偽嗰D..病啊..有無唔舒服啊..點啊你呢D..
我唔想乜鳩都電視劇咁..病就睇醫生啦你老母
我唔會虛偽，亦唔使對方咁虛偽

pure true nature

非韓撚

人好無用

Me too
肥矮毒柒窮蠢白 得白 份人on9又爛口

想問：
情緒化嘅女仔係咪會被扣好多分？

利申：可以呢分鐘喊緊下一分鐘大笑

梗係啦瘋婦
你驚唔驚青山走犯啊？
起碼負60分添啊

不如我問你個男仔呢分鐘喊緊下一分鐘大笑你會點。。

幾好呀

咁梗係前提我本身唔開心
佢做左少少野令到我開心先會笑啦

你同啲MK仔指住佢笑啦

有明確人生目標並用正確行動追求

高過175
非kpop 星座撚

屌你老母

如果會陪我去日本就好啦

短髮 美極 黑人 性格西 150cm 多毛

中意我

西面你就唔會有意欲識佢啦

有一對好大嘅眼，小小肚腩

樣靚，皮膚白，屋企有錢可以養我，晚晚比我任屌唔嬲，叫外賣即到我屋企比我屌
利申：見到d女對男人咁高要求，咁我自己都對女人咁高要求

臭狐

又喊又笑咁撚恐怖 你咪唔好開心返囉

鍾意我 咁就夠

岩

真心中意我就滿足啦

計我話樓上啲人都on99
講得呢啲點大部都想係媾個女有架啦
所以得一樣野係重要

肯受媾

好簡單
淨係對我主動

Lm

。。。。今日先俾新同事問我做咩成日唔開心咁。。。。
天生西面樣

美娜bb

笑得甜。屈哂機

識打機，係要識打，唔係為左埋男仔堆而打嗰隻

加100分

靚 白 nice 肯aa
會吹奏下男仔 姐係會讚下男仔既優點 痴身
食煙扣100分 肥扣200分 周圍yo仔扣 300分

算啦
依加D女仔冇乜可能加度分

識睇波

戴眼鏡 即使普通樣戴副眼鏡都巳經好正

靚女+1
大波+1
性格好+10
識煮野食+100

有冇人同我一樣鐘意j 頭髮
仲要係有香味先最好j

紅字正解

煮野食
肯煮+10
識煮+100

笑點低，容易哄得開心

近排係ig見到個153cm既女仔覺得佢細細粒好得意，之後就覺得矮妹好正

運動妹 正常樣

唔撚好煩

做運動
得閒會煮下野食
睇書
唔係臭雞日日同唔同男仔調情講咸野
著衫唔暴露

廟細燈籠大

皮膚白淨
當然啡得黎有光澤都OK
個波B至C級到啦
當然唔要肥，太瘦都唔得
長又長又直既頭髮
講咁多，但必須係食煙 女仔食煙係好charming

唔要港女，唔要濃妝 唔要咩水晶甲

識含撚
大波
Pink lin
粉西
多水

睇英超
好想有個女人同我一齊係屋企睇波

有撚

識打機
知我諗乜
我又知佢諗番乜

我覺得閪臉果陣個樣靚既女仔幾吸引

紋身
唔食煙
身型比例好

仲有識睇波

然後你地一齊打協力game應該冇得輸

唔化妝
唔減肥
鐘意小朋友

彈結他

爆犬齒笑得靚 好似日本妹果d
短髮都carry到
Patpat大

大得黎要firm 唔係呀嬸果d唔係狗都不屌

真係會做運動
唔係做一兩次就算果種
唔做最多無分加
但係扮哂做開一定扣分

黑框眼鏡
馬尾

大家ff完未

專一

專一 唔姣 唔做作 冇心計 其實係最緊要

同好但我係絲

話就話中意女仔做運動 係街十個有十個啲女都係斯斯文文運動都唔做下

睇波

除咗唔識彈琴外，我老婆有晒以上特點。
仲有慳家(e.g. 一部電話用5年，唔買名牌，唔化妝。我供樓同交屋企洗費無晒錢，佢會貼啲比我。)
識煮飯、做家務、湊細路(佢係大家姐，讀中學時放假，佢會煮中午飯比佢細佬妹食)
脾氣好、耐性好(佢對上一次發我老脾好似係10年前，次次都係我自己衰)
唔怕辛苦(佢細個要落田插秧、割禾，朝早天未光就去河邊洗衫，即使冬天凍到結霜都會去)
做人心思細密超級謹慎(每次佢warn我，我一唔聽佢話就必定出事)
好學、好閱讀，保持活到老學到老嘅態度同挑選新事物(佢放假會去上course同考試)

講咁多，
其實男又好女又好
到你真係遇到一個啱嘅人，就唔會再理依啲所謂嘅「加分點」

爛口飲酒唔化妝唔做運動成日打機唔出街
睇黎無得救

其實我都中左好多野 但點解我係零

有冇tg

岩呀

巴打你好幸福

識關心人
願意聆聽/傾訴
斯文有禮貌

肯含

靚腳趾加趾甲油

唔好下下小小嘢都疾住哂

其實你想點

琴晚先睇完曼城對車仔

皮膚白同好
牙齒白
鐘意笑
英文叻
手指靚
把聲好聽
對熟人同外人態度完全唔同 但又唔會對陌生人好冷漠
唔刻意過份打扮 但睇落好舒服好靚
會為興趣花時間鑽研
鐘意9up

處
笑得甜
肯同你捱
對你坦白
痴身

識煮飯
唔蒲
會打機
溫柔

我會爆分

短頭髮 加爆分

唔煙 白

未成年
處

點先叫矮

坦誠既
識得關心同埋會體諒
重點係唔好太靚

非崇韓撚 唔港女 瘦底大波腳靚 做運動 冇紋身 唔食煙 處 黑髮 唔窮
樣樣中但a0
利申：樣衰同算矮

又幾有道理喎

工作認真
辦事效率同能力高

我中晒 pmed

大波有腳贏左啦
你可以係咁意溝下仔
自然狂追你

靚女

甜笑
唔煙唔酒唔浦
孝順
體諒
有唔開心野會即刻講出黎
鐘意/願意做運動
鐘意小動物

Pmed

黑長直
眼鏡 (唔要圓框)
體諒
處
唔肥
坦白

長直頭髮(啡啡地)，手指靚，聲好聽
有齊既話就算普通樣我都會當係靚女

雖然都冇我既事

除卻外在:識煮飯，唱歌好聽

比機會我

樣靚
牙齒整齊
瘦底
大波
唔港女

會剃腳毛手毛

靚
非港豬
識玩音樂

食煙會加分
加-100分

正常樣
做運動
會打機
唔好太肥
專一
中意寵物

其實好多男仔講就講要36d, 女神樣
不過有幾多男仔真係追求呢d

吹水叻，大波

俾比會你做兵

愈高愈好

札馬尾，戴埋帽
氣質是擠出來的

Gay

ff post

眼大，要有卧蠶
笑容甜，把聲好聽
咁多夠啦

成班垃圾要求多多 望下自己咩條件先啦
有錢靚女有波有腳識煮飯（下刪100字）會唔會揀你地班廢柴

我幫男朋友搶左限量版高達

適當時侯會收聲

唔會嫌三嫌四

btw見到呢個po就諗起男人最憎既男朋友計分表

唔係耶撚

會睇書

頂 我都想講

開依個po 你串你地 要求男人條件多

carry 到短髮 係男仔頭嗰種
但係唔似tb 要有英氣
會做運動
鍾意睇書
睇戲嗰時唔會係咁問問問
留意時事

乜原來一肥就會輸曬 就算性格幾好 ？

寵壞我

肥是原罪

奇妙能力歌 好正

識野

其實樣唔太差，會嗲自己已經加好多分

Agger

肯主動諗話題同我傾計&唔嫌棄我唔識主動撩人講嘢

其實我要求唔係好高咋

鍾意細路
為人著想
唔做作
人靚聲甜
對男朋友專一

利申 講緊我女朋友

肯陪我一齊冒險
係我入院既時候會黎探我
#

打邊爐幫我"mock"蝦

聰明
我意思係真聰明

人生大事可以一齊計劃
唔會周圍挑起事端製造問題
做事識得分輕重
唔會多心多疑成日妄想被逼害

最重要係 講道理

認同

處女

巴打個名

養魚

肯同我瘋狂傾計&鳩噏

短髮

一肥就贏哂 就算性格幾差

特別taste

平時做on9 野，但又真係好認真咁做
大難臨頭都笑下笑下咁，最正

主動

因為我被動

唔油指甲油

留名

岩岩隔離post算完話我女強人feel難d結婚
入來學野

我諗係肯陪你去冒險樂園就會有

瘦底 190 姐姐feel

君所指之物,世人謂之蘿莉也

行為舉止女性d，好多男人婆

睇黎巴打計數麻麻地，160+30=190啊
希望幫到你

係咪啫係真蠢？

彈琴 彈結他 打鼓
利申全部都識都係冇女朋友

好玄喎Ching

識個女仔雖然唔算靚
但佢做野好勤力 又唔怕蝕底
分分鐘鐘佢自己做左大部份野
但又唔會同人講係自己做

牙白，一定係牙白

一白遮三醜 一肥毀所有

有丁

長髮及腰
同埋唔好染髮

共同興趣
唔會亂發脾氣
理性 肯聽同講道理
肯比我扑

睇完之後覺得你地班人平時一定ff開

蠢

黑長直
有禮貌

中意做運動但吾可以黑

190係咩玩法 中意擔梯？

165 up

吾你老母

食野唔可以有聲
有啲女食野食到好似豬食餿咁
好失禮

夠乖 聽哂我話 識得嗲我就夠架啦
相反講大話 識男仔果d就好唔鍾意

肯交心就加爆分
純樸非港女

笑左
但其實我同你差唔多高

同埋要有家教 對自己父母好
咁樣對返我父母都唔會輸得去邊

溫柔，有主見
唔介意有時同另一半做啲低能嘢

啪啪聲

唔收兵

唔打5p字
假膠冇問題

加到滿分
唔中意無feel都無用啦

獨立
中意笑
識照顧其他人感受
有禮貌

而家好多

短頭髮加到滿分

你地又話想女仔坦白講出有咩唔滿意有咩唔開心，但係又唔鐘意我地發放負能量，姐係想我地講定唔講

高唔肥有腿唔煙唔酒無紋身係家姐平日會跑下步會AA制會幫朋友剥蝦有禮貌仲係處
但點解都單身左3年 點解

你個名解釋晒

平胸有罪

搞gay好過揸肥仔波都唔玩你個兩粒提子乾

唔蠢同唔扮蠢